Dat deed ik; waarop hij in een oogwenk tot het gevest in haar kut stortte en gaf een paar duwtjes om haar te prikkelen en haar van haar hoede te werpen, want hij vertelde ons achteraf, de eerste moeilijkheid was allemaal te danken aan Mary's onvrijwillige oppositie, door in haar ondergat te knijpen, in plaats van het uitduwen.
Toen hij dacht dat hij haar voldoende had opgewonden, en deed haar veronderstellen dat hij haar regelmatig zou blijven neuken, hij trok plotseling de twee vingers terug die hij in haar kontgat had, met een ruk verving zijn lul, en voordat Mary zich ervan bewust was, had het meer in de schede gestoken dan halverwege haar achterste.
Ze gaf een halve schreeuw, maar zijn greep haar heupen en mijn innige omhelzing van haar middel, want ik wist altijd al wat hij was in, verhinderde haar om terug te deinzen en weg te gooien, wat ook zo was haar eerste impuls.
riep hij uit.
"Ik zal stil blijven en elk onaangenaam gevoel zal zo meteen verdwijnen."
Hij stopte gedurende twee of drie minuten, die ik als eerste wreef het einde van mijn lul over de clitoris van Mary, die een goed ontwikkelde clitoris was, en toen ik door haar nerveuze bewegingen voelde dat haar passies bestonden gewekt, ik slipte het in haar strakke kut zonder veel moeite.
Meneer M. maakte van de gelegenheid gebruik om me te laten penetreren en op hem te laten glijden aanvalspunt tot zijn uiterste limiet.
Mary hapte weer naar adem en verklaarde het stikte haar.
Echter, door een beetje meer geduld, en dan door heel zachte bewegingen, we hebben haar geleidelijk aan tot de uiterste staat van dienst gebracht opwinding, en zij, zowel als allebei, ging ervandoor in een delirium van betoverde gelukzaligheid.
Ze lag bijna hijgend en bonzend tussen ons een kwartier.
